[拯救藍屍智商] 真心想知d 馬路深坑係咩嚟

好多正常人見到呢d post/message，
都會直接skip，理都廢事理

但要知道呢d 野，好多淺藍淺黃老野都信到十足十
深藍果d 就算啦講乜都無用
但我地救得一個得一個 拉攏佢地黎自己陣營好重要

呢2日好多藍屍"瘋傳"罷工者打爆馬路
仲有埋list
有無巴打知其實係咩黎

唔洗話咩"正常人都知打唔到啦"果d 廢話

深坑小心⚠⚠
九龍
*西隧出，往尖咀上橋前左線(即爆胎)
*觀塘聯合醫院出來燈口(極深)
*觀塘道往九龍灣方向創紀之城對出快線(深坑)
*半島酒店最左線轉入彌敦道
*漆咸道歐化對出向機隧方向中線
*櫻桃街奧海城巴士站對出

香港
*金鐘道左轉軍器廠街最內線
*維園興發街最左線
*香港仔隧道往香港仔方向入口左邊
*司徒拔道上山近未到廣安醫院天橋（即時爆軚）

新界
*葵涌往九龍，美孚出口慢線(即爆胎)
*錦田公路羅屋村向林錦方向(極深)
*往石門大迴旋一出石門口，左中線
*火炭落高速公路往新城市方向
*獅隧入新界慢線沙田路城門河匯合位

隻腦魔icon好得意
點解呢度無

覺得係原本係有整路，平過啲膠圍欄拎咗去前線做路障

無人睇新聞？

係咪個沙井蓋攞開左咋

我覺得只係地陷

假相, 香港冇可能做到呢個效果
完

政府部門已經回應左係謠言,好似港台

香港無可能會咁樣
利申: 港大civil畢業

我估只係pothole, 道路老化，依排又落雨多，下面d泥流失咪地陷

香港馬路有好多層物料,基本冇中大型機械係挖唔到

借個位,提提你

出黎嬴翻香港